美國任天堂支持亂倫

link:

Mario同Luigi 唔係親兄弟掛,義大利人個個親戚都叫兄弟

係人都叫契哥

襟兄弟又得啫

其實是假twitter

點解釋佢哋都係姓mario

不了囉，美國佬學人畫乜bl呀，留返俾架仔啦

一早講咗同性戀合法，之後亂倫人獸孌童好快都會合法

巴打

師兄

中國大陸、俄羅斯、土耳其、西班牙、荷蘭、以色列、象牙海岸、印度、日本、比利時以及阿根廷的法律皆容許成年人或高於最低合法性行為年齡的人之間合意的近親性行為，成年家庭成員和未成年人或低於合法年齡者間的性行為則多以性虐待之名認定為違法[264][265][266][267][268]。

其實好多國家自願亂倫無問題

亂倫= 基因問題
人獸= 首先要有方法知道動物諗咩
孌童= 雙方願意其實有咩問題

契兄弟

因為會剝削
亂倫父母會剝削仔女
孌童都一樣 七八歲十一二歲人仔佢知唔知自己做緊乜？佢處就咁畀咗鹹濕佬做雞做SP？
同輩兄弟姊妹我感覺反而冇問題

滑坡謬誤

解釋一下slippery slope fallacy 啦，你估連登仔讀好多書呀？

同性戀係1仔剝削緊0仔
會屌損佢屎眼

就咁拋個名出嚟當反駁咗？

合理 搞gay同亂倫冇本質上區別

有一日樓主食左隻蝦，搞到啲魚冇蝦食死晒，啲魚死晒搞到啲大魚又死晒，大魚死晒搞到成個海都係浮屍，水底啲植物比浮屍遮住陽光搞到死晒
結論樓主食蝦=冚球產

世事難料，點可以因為部分可能而剝削其他人既權利。
十一二歲可以有真愛，廿幾三十歲都可以蠢過豬閪比人呃左塊閪。更加可憐係用塊閪去換取金錢名利既先叫知道自己做緊咩，定係自己心入面最深既想法先係真?
根本成條法例就係有不當預設先

依啲唔係叫連鎖反應/蝴蝶效應咩？不過你都係舉錯例

容忍同性戀等於禮崩樂壞/社會道德標準下降，而社會道德標準低自然更易發生不乎合道德嘅事，例如亂倫人獸孌童等等
明白未？

講slip唔係我黎 鏈鎖反應/蝴蝶效應同slip既分別係，slip會倍大每個過程既結果而疊加落去，而正常既logic係 食左隻蝦，條魚只會冇一隻蝦食，而唔會導致死

btw我同孌童睇法就係上面回左，你再答下 其實孌童變到負面，好無中生有feel點解會係不道德

啲人用遺傳基因大機會有問題黎做亂倫唔可以同同性戀相提並論嘅原因
Assume左人地相戀性交就一定會有下一代
咁樣嘅推論又好合理咩

實戰救港

[69兵法] 排陣+策略 *習近平權鬥*